# 0. install django
docker-compose run web_django django-admin startproject app .
# 1. install docker (в первый раз )

Запускаем  докер docker-compose up --b

Заходим в докер docker-compose exec web bash

Мигрируем таблицы python manage.py migrate

Создаем супер пользователя python manage.py createsuperuser

# 2. Запуск

python manage.py createsuperuser

Запускаем  докер docker-compose up